# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2007-04-26 22:04-0600\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: login.php:59
#, fuzzy
msgid "&iquest;Olvidaste tu contrase&ntilde;a?"
msgstr "忘记密码?"

#: cpanel.php:38 eliminar.php:55
msgid "&iquest;Realmente desea eliminar este enlace de su sabros.us?"
msgstr "您要删除这个链接?"

#: login.php:59
msgid "&iquest;olvidaste tu contrase&ntilde;a?"
msgstr "忘记密码?"

#: index.php:101 sabrosus.php:18 sabrosus.php:31
msgid "&iquest;qu&eacute; es sabros.us?"
msgstr "什么是 sabros.us?"

#: pagination.php:58 pagination.php:62 pagination.php:67
msgid "&laquo; Anterior"
msgstr "返回"

#: instalar.php:219 instalar.php:220
msgid "(sin <q>/</q> al final)"
msgstr "(没有最后的 <q>/</q>)"

#: instalar.php:171
msgid "-- Idiomas --"
msgstr "-- Languages --"

msgid ""
"/cpanel.php\">panel de control</a> y comenzar a agregar enlaces o <a href=\""
msgstr "/cpanel.php\">控制中心</a>  以及开始添加链接或者 <a href=\""

msgid "/index.php\">ver el sitio.</a>"
msgstr "/index.php\">访问该网站</a>."

#: instalar.php:222 opciones.php:123
msgid "<abbr title=\"Uniform Resource Locator\">URL</abbr> amigable:"
msgstr "友情 <abbr title=\"uniform resource locator\">URL</abbr>:"

#: instalar.php:219 opciones.php:122
msgid "<abbr title=\"Uniform Resource Locator\">URL</abbr> de sabros.us:"
msgstr "sabros.us <abbr title=\"Uniform Resource Locator\">URL</abbr>:"

#: instalar.php:220 opciones.php:121
msgid ""
"<abbr title=\"Uniform Resource Locator\">URL</abbr> del sitio principal:"
msgstr "主站 <abbr title=\"Uniform Resource Locator\">URL</abbr>:"

#: update.php:80
msgid ""
"<strong>atenci&oacute;n</strong>: la actualizaci&oacute;n ya fue realizada "
"anteriormente. no es necesario volver a ejecutarla."
msgstr "<strong>警告</strong>: 已经更新过了，不必继续。"

#: instalar.php:224 opciones.php:125
msgid "Activado"
msgstr "已启动"

#: generarBadgeTags.php:74
msgid "Agrega las etiquetas de sabros.us a t&uacute; sitio."
msgstr "添加sabros.us 标签云到你的网站。"

#: generarBadge.php:84
msgid "Agrega los URLs de sabros.us a t&uacute; sitio."
msgstr "在您的网站添加本站。"

#: editar.php:150
msgid "Agregar etiquetas"
msgstr "添加 tags"

#: generarBadge.php:102
msgid "Agregue sus preferencias al c&oacute;digo generado."
msgstr "添加您的偏好到生成码。"

#: generarBadgeTags.php:90 opciones.php:153
msgid "Aleatorio"
msgstr "随机"

#: cpanel.php:133 cpanel.php:135
msgid "Anterior"
msgstr "返回"

#: importar.php:98
msgid "Archivo:"
msgstr "文件："

#: editar.php:164
msgid "Arrastar a la \"Bookmarks Toolbar\" el siguiente recuadro:"
msgstr "拖动这个链接到 \"书签工具条\":"

#: generarBadgeTags.php:90 opciones.php:153
msgid "Azul"
msgstr "蓝色"

#: instalar.php:207
msgid "Base de Datos:"
msgstr "数据库："

#: tags.class.php:274
msgid "Buscar enlaces con"
msgstr "搜索这个链接"

#: cpanel.php:81
msgid "Buscar:"
msgstr "搜索："

#: importar.php:120
msgid ""
"Clic <kbd>examinar...</kbd> para encontrar el archivo de marcadores guardado "
"en la computadora. El tama&ntilde;o m&aacute;ximo del archivo puede ser de "
"1MB"
msgstr "点击 <kbd>浏览...</kbd> 从你的电脑寻找已保存的书签文件。 最大为1M"

#: importar.php:122
msgid ""
"Clic <kbd>importar</kbd> para iniciar la importaci&oacute;n de marcadores; "
"esto puede llevar algo de tiempo"
msgstr "点击 <kbd>导入</kbd> 开始导入书签，可能需要一点时间。"

#: generarBadgeTags.php:86 opciones.php:149
msgid "Color para la nube de etiquetas:"
msgstr "标签云的颜色:"

#: opciones.php:146
msgid "Configuraci&oacute;n de la apariencia"
msgstr "模板设置"

#: instalar.php:201
msgid "Configuraci&oacute;n de la base de datos"
msgstr "数据库设置"

#: instalar.php:212 opciones.php:118
msgid "Configuraci&oacute;n de sabros.us"
msgstr "sabros.us 设置"

#: opciones.php:180
msgid "Configuraci&oacute;n del administrador"
msgstr "管理员设置"

#: instalar.php:244
msgid "Configurar"
msgstr "设置"

#: opciones.php:181
msgid "Contrase&ntilde;a para el <strong>panel de control</strong>:"
msgstr "<strong>控制面板</strong> 密码:"

#: login.php:53
msgid "Contrase&ntilde;a:"
msgstr "密码："

#: cpanel.php:114
msgid "Control de contenidos"
msgstr "内容管理"

#: generarBadge.php:88 generarBadgeTags.php:122
msgid "Copiar el c&oacute;digo fuente"
msgstr "复制源代码"

#: tags.class.php:181
msgid "Da clic para etiquetar esta entrada con"
msgstr "Click to tag this entry with"

#: importardelicious.php:85
msgid "Datos de del.icio.us"
msgstr "del.icio.us 信息"

#: instalar.php:30
msgid "Debes introducir el nombre de la base de datos a utilizar"
msgstr "请输入数据库用户"

#: instalar.php:31
msgid "Debes introducir el password para el usuario admin"
msgstr "请输入管理员密码"

#: instalar.php:29
msgid "Debes introducir el password para la base de datos"
msgstr "请输入数据库密码"

#: instalar.php:27
msgid "Debes introducir el servidor de base de datos"
msgstr "请输入数据库主机"

#: instalar.php:28
msgid "Debes introducir el usuario para la base de datos"
msgstr "请输入数据库用户名"

#: instalar.php:33
msgid "Debes introducir la URL para el sitio"
msgstr "请输入网站 url"

#: instalar.php:32
msgid "Debes introducir la URL para sabros.us"
msgstr "请输入完整的sabros.us url"

#: opciones.php:182
msgid "Deje en blanco para no cambiar la contrase&ntilde;a"
msgstr "留空为不修改密码"

#: instalar.php:225 opciones.php:126
msgid "Desactivado"
msgstr "不活动的"

#: instalar.php:218 opciones.php:120
msgid "Descripci&oacute;n del sitio:"
msgstr "网站描述："

#: editar.php:139
msgid "Descripci&oacute;n:"
msgstr "描述："

#: opciones.php:183
msgid "E-mail:"
msgstr "E-mail:"

#: editar.php:132
msgid "Edita los datos de tu enlace."
msgstr "编辑书签数据"

#: cpanel.php:123 editar_ajax.php:79 index.php:228
msgid "Editar"
msgstr "编辑"

msgid ""
"El archivo <code>include/config.ini</code> no tiene permisos de escritura"
msgstr "文件 <code>include/config.ini</code> 不可写"

#: recordar.php:90
msgid ""
"El email ingresado en el formulario es distinto al que esta guardado en la "
"base de datos"
msgstr "e-mail 与数据库中的不符合。"

#: sabrosus.php:42
msgid ""
"El proyecto fue iniciado por <a href=\"http://www.stanmx.com/\" title="
"\"StanMX\">Estanislao Vizcarra</a> y por <a href=\"http://www.pecesama.net/"
"\" title=\"Pedro Santana\">Pedro Santana</a> en 2005, y adem&aacute;s cuenta "
"con la colaboraci&oacute;n de <a href=\"http://sourceforge.net/project/"
"memberlist.php?group_id=143603\" title=\"equipo de sabros.us\">otros "
"miembros</a>."
msgstr ""
"本项目由 <a href=\"http://www.stanmx.com/\">estanislao vizcarra</a> 和 <a "
"href=\"http://www.pecesama.net/\">pedro santana</a> 于2005年启动, 请访问 <a "
"href=\"http://sourceforge.net/project/memberlist.php?group_id=143603"
"\">sourceforge.net</a>."

msgid ""
"El proyecto sabros.us es 'open source' (puedes utilizar y modificar el "
"c&oacute;digo libremente) y funciona con PHP y MySQL. La p&aacute;gina "
"oficial del proyecto es <a href=\"http://sabros.us/\" title=\"sabros.us"
"\">esta</a> y te lo puedes descargar desde <a href=\"http://sourceforge.net/"
"projects/sabrosus/\" title=\"proyecto sabros.us\">SourceForge.net</a>."
msgstr ""
"sabros.us是一个开源程序，运行于PHP和MYSQL。官方是<a href=\"http://sabros.us/"
"\" title=\"sa.bros.us\">sabros.us</a> ，可以从 <a href=\"http://sourceforge."
"net/projects/sabrosus/\" title=\"sabros.us project\">sourceforge.net</a>下"
"载。<br />由<a href=\"http://www.sluke.cn\" title=\"sluke\">www.Sluke.cn</a>"
"汉化。"

#: importardelicious.php:67
msgid ""
"El usuario o la contrase&ntilde;a introducidos no son correctos, por favor "
"verificalos e intenta nuevamente."
msgstr "用户名或者密码无效.，请重新输入。 "

#: cpanel.php:124
msgid "Eliminar"
msgstr "删除"

#: editar.php:157
msgid "Eliminar enlace"
msgstr "删除链接"

#: instalar.php:216
msgid "Email:"
msgstr "E-mail:"

#: cpanel.php:121 editar.php:142
msgid "Enlace Privado:"
msgstr "私有链接："

#: editar.php:136
msgid "Enlace:"
msgstr "链接:"

#: rss.php:54 rss.php:60 rss92.php:54
msgid "Enlaces de"
msgstr "Links of"

#: opciones.php:148
msgid "Enlaces por p&aacute;gina:"
msgstr "Links by page:"

#: opciones.php:141
msgid ""
"Enviar entradas a <a href=\"http://www.sopasabrosa.com.ar\" title="
"\"SopaSabrosa\">SopaSabrosa</a>:"
msgstr "发送链接到 <a href=\"http://www.sopasabrosa.com.ar\">SopaSabrosa</a>:"

#: editar_ajax.php:54 index.php:194 functions.php:39
msgid "Error al ejecutar la consulta en la DB"
msgstr "查询数据库时发生错误"

#: sabrosus.php:53
msgid "Es 'open source'."
msgstr "这是开源软件！"

#: sabrosus.php:51
msgid "Es sencillo y r&aacute;pido de instalar."
msgstr "安装简单."

#: editar.php:148
msgid ""
"Escribe las etiquetas separadas por un espacio en blanco (ej: xhtml css php)."
msgstr "输入几个关键词描述这个书签k (如: xhtml css php)."

#: editar.php:132
msgid "Escribe los datos de tu enlace."
msgstr "创建一个新的书签"

#: cpanel.php:38 eliminar.php:56
msgid "Esta acci&oacute;n no se puede deshacer!"
msgstr "There's no undo here!"

#: tags.class.php:261
msgid "Etiquetas relacionadas:"
msgstr "最新的标签"

#: editar.php:145
msgid "Etiquetas:"
msgstr "Tags:"

#: importar.php:113
msgid "Exportar tus marcadores de tu navegador a un archivo"
msgstr "从你的浏览器中导出收藏文件"

#: sabrosus.php:44
msgid "FUNCIONALIDADES:"
msgstr "特点:"

#: generarBadge.php:106
msgid "Filtrar por etiqueta:"
msgstr "标签过滤器:"

#: generarBadgeTags.php:90 opciones.php:153
msgid "Gris"
msgstr "灰色"

#: opciones.php:112
msgid "Ha ocurrido un error al almacenar los cambios"
msgstr "存放数据时发生错误"

#: importardelicious.php:72
msgid ""
"Ha ocurrido un error no especificado (error  <strong>%no_error%</strong>). "
"Por favor intenta nuevamente en unos instantes."
msgstr "一个错误发生 (error  <strong>%no_error%</strong>)。 请重新尝试。"

#: close.php:43
msgid "Ha ocurrido un error."
msgstr "一个错误发生。"

#: index.php:173
msgid ""
"Hay <strong>%no_enlaces%</strong> enlaces. Est&aacute;s viendo desde el "
"<strong>%desde%</strong> hasta el <strong>%total%</strong>"
msgstr ""
"这是 <strong>%no_enlaces%</strong> 链接， 显示 <strong>%desde%</strong> 共 "
"<strong>%total%</strong>"

#: generarBadge.php:110 generarBadgeTags.php:129
msgid "Hoja de estilo de mi sabros.us"
msgstr "自有 sabros.us 风格脚本"

#: instalar.php:227
msgid "Idioma"
msgstr "语言："

#: opciones.php:128
msgid "Idioma:"
msgstr "语言："

#: importar.php:97 importar.php:106
msgid "Importar"
msgstr "导入"

#: recordar.php:88
msgid ""
"Imposible enviar su contrase&ntilde;a por correo electr&oacute;nico, debido "
"a que nunca ingres&oacute; el email del administrador"
msgstr "不能使用电子邮件发送您的密码, 因为您没有设置管理员的电子邮件"

#: editar.php:163
msgid "Instalar el bookmarklet."
msgstr "安装书签。"

#: importar.php:110
msgid "Instrucciones"
msgstr "介绍"

#: login.php:52
msgid "Introduzca su contrase&ntilde;a"
msgstr "输入您的密码"

#: importar.php:115
msgid ""
"Iternet Explorer: <kbd>archivo &gt; importar y exportar... &gt; exportar "
"favoritos</kbd>"
msgstr "Internet explorer: <kbd>文件 &gt; 导入及导出... &gt; 导出最爱</kbd>"

#: instalar.php:249
msgid ""
"La instalaci&oacute;n de <strong>sabros.us</strong> se realiz&oacute; "
"satisfactoriamente. Puedes acceder al <a href=\"cpanel.php\">Panel de "
"control</a> y comenzar a agregar enlaces o <a href=\"index.php\">ver el "
"sitio</a>."
msgstr ""
"安装sabros.us 成功。您可以进入<a href=\"/cpanel.php\">控制面板</a>添加书签，"
"或者<a href=\"/index.php\">访问网站。</a>"

#: recordar.php:82
msgid ""
"La nueva contrase&ntilde;a fue enviada al correo electr&oacute;nico. Revise "
"su bandeja de entrada donde encontrar&aacute; m&aacute;s indicaciones"
msgstr "一封包括您的新密码的邮件已经发送您的邮件地址。"

#: recordar.php:29
msgid ""
"La nueva contrase&ntilde;a fue generada de manera autom&aacute;tica - "
"Deber&iacute;a cambiarla por algo m&aacute;s sencillo de recordar -.<br />La "
"nueva contrasea para ingresar al panel de sabros.us es:"
msgstr "密码自动生成，请修改，地址是："

#: opciones.php:36
msgid "Las contrase&ntilde;as deben ser iguales"
msgstr "密码必须匹配"

#: opciones.php:107
msgid "Los cambios se han almacenado con &eacute;xito"
msgstr "更新已经保存"

#: instalar.php:34 instalar.php:35
msgid "Los passwords introducidos no coinciden"
msgstr "密码未匹配"

#: badge.php:58
msgid "M&aacute;s en"
msgstr "更多"

msgid "Mi sa.bro.sus"
msgstr "我的 sabros.us"

msgid "Mis etiquetas en sa.bro.sus"
msgstr "我在sabros.us的标签"

#: opciones.php:173
msgid "Mostrar contenidos multimedia:"
msgstr "显示多媒体内容:"

#: opciones.php:175
msgid "Mostrar descripciones en el badge de enlaces:"
msgstr "显示链接徽记的描述："

#: opciones.php:177
msgid "Mostrar la nube de etiquetas a la derecha:"
msgstr "在右边显示标签云："

#: opciones.php:176
msgid "Mostrar solo la nube de etiquetas en la portada:"
msgstr "只在主页显示标签云："

#: importar.php:116
msgid ""
"Mozilla Firefox: <kbd>marcadores &gt; administrar marcadores... &gt; archivo "
"&gt; exportar...</kbd>"
msgstr ""
"Mozilla firefox: <kbd>书签 &gt; 管理书签... &gt; 文件 &gt; 导出...</kbd>"

#: instalar.php:221
msgid "N&uacute;mero de enlaces por p&aacute;gina:"
msgstr "每页显示链接："

#: generarBadge.php:104
msgid "N&uacute;mero de enlaces:"
msgstr "链接数："

#: generarBadgeTags.php:90 opciones.php:153
msgid "Naranja"
msgstr "橙色"

#: importar.php:117
msgid ""
"Netscape: <kbd>marcadores &gt; administrar marcadores... &gt; herramientas "
"&gt; exportar...</kbd>"
msgstr ""
"Netscape: <kbd>bookmarks &gt; manage bookmarks... &gt; tools &gt; export...</"
"kbd>"

#: instalar.php:37
msgid ""
"No es posible escribir el archivo <code>include/config.php</code>. Debes "
"cambiar los permisos de dicho archivo de modo de poder ser escrito por el "
"instalador."
msgstr "文件 <code>include/config.php</code> 不可写。"

#: cpanel.php:74 index.php:120
msgid ""
"No es posible exportar enlaces, debido a que el directorio <code>tmp</code> "
"no cuenta con permisos de escritura."
msgstr "文件夹<code>tmp</code> 不可写"

#: instalar.php:36
msgid ""
"No fue posible conectarse a la base de datos. Ppor favor revisa los valores "
"introducidos e intentalo nuevamente"
msgstr "不能链接数据库。"

#: index.php:184
msgid "No hay ning&uacute;n enlace en este sabros.us todav&iacute;a."
msgstr " sabros.us 无链接。"

#: importardelicious.php:58
msgid ""
"No se importaron <strong>%no_noimportadosrepetidos%</strong> enlaces por ya "
"estar incluidos en sabros.us."
msgstr "导入<strong>%no_noimportadosrepetidos%</strong>失败，数据库中已经存在"

#: instalar.php:217
msgid "Nombre de tu sitio:"
msgstr "您的网站名:"

#: opciones.php:119
msgid "Nombre del sitio:"
msgstr "网站名:"

#: generarBadgeTags.php:105
msgid "Nube de ejemplo"
msgstr "范例"

#: recordar.php:99
msgid "Nueva contrase&ntilde;a"
msgstr "新密码"

#: importar.php:103
msgid "P&uacute;blico"
msgstr "公开"

#: importardelicious.php:82
msgid ""
"Para importar los enlaces desde del.icio.us, ingrese los datos de su cuenta."
msgstr "为了导入您的 del.icio.us's 链接, 请输入您的信息。"

#: generarBadge.php:89 generarBadgeTags.php:123
msgid ""
"Para mostrar los URLs m&aacute;s recientes lo &uacute;nico que se tiene que "
"hacer es colocar el siguiente c&oacute;digo en cualquier parte de un weblog "
"o una p&aacute;gina HTML para que se muestren los enlaces que se tienen en "
"tu sabros.us."
msgstr "为了显示最新的sabros.us 链接, 您需要复制这些代码到您blog或者首页。"

#: instalar.php:214
msgid "Password para el control panel:"
msgstr "控制面板密码:"

#: instalar.php:205
msgid "Password:"
msgstr "密码:"

#: sabrosus.php:47
msgid ""
"Permite crear bookmarks r&aacute;pidamente mediante un bot&oacute;n que se "
"puede a&ntilde;adir a tu navegador."
msgstr "使用您的浏览器快速添加书签。"

#: sabrosus.php:49
msgid ""
"Permite crear un feed RSS de todos los bookmarks o de un tag en especial."
msgstr "最新的书签RSS 和 Atom，或者是最新的已由标签过滤的标签云。"

#: sabrosus.php:50
msgid "Permite crear una 'nube de tags' de todas las etiquetas insertadas."
msgstr "自动为可用的标签生成“标签云”。"

#: sabrosus.php:46
msgid "Permite gestionar los bookmarks a trav&eacute;s de un panel de control."
msgstr "通过控制面板管理您的书签。"

#: sabrosus.php:48
msgid ""
"Permite insertar 'tags' de cada bookmark, para que posteriormente pueda "
"servir de ayuda para encontrar otros bookmarks de la misma tem&aacute;tica."
msgstr "增加标签到每一个书签, 以便寻找到相似的书签。"

#: opciones.php:174
msgid "Permitir que se exporten los enlaces:"
msgstr "允许游客导出链接："

#: generarBadgeTags.php:78
msgid "Personalice la nube de etiquetas:"
msgstr "定制您的标签云："

#: instalar.php:208
msgid "Prefijo para las tablas:"
msgstr "数据库前缀："

#: importar.php:101
msgid "Privacidad:"
msgstr "保密性:"

#: importar.php:104
msgid "Privado"
msgstr "私有"

#: index.php:290
msgid "RSS de la etiqueta"
msgstr "Tag feed"

#: index.php:288 sabrosus.php:59
msgid "RSS de sabros.us"
msgstr "sabros.us feed"

#: instalar.php:206
msgid "Reescribe el Password:"
msgstr "确认密码："

#: instalar.php:215
msgid "Reescribe el password:"
msgstr "确认密码："

#: opciones.php:182
msgid "Reescribe la contrase&ntilde;a:"
msgstr "确认密码："

#: generarBadgeTags.php:90 opciones.php:153
msgid "Rojo"
msgstr "红色"

#: importardelicious.php:57
msgid ""
"Se complet&oacute; exitosamente la importaci&oacute;n de tus enlaces desde "
"del.icio.us. En total se importaron <strong>%no_importados%</strong> enlaces."
msgstr "导入完成，以下是 <strong>%no_importados%</strong>链接。"

#: recordar.php:92
msgid ""
"Se produjo un error al intentar enviar el correo electr&oacute;nico. Vuelva "
"a intentarlo m&aacute;s tarde"
msgstr "发生错误，请联系管理员。"

#: importar.php:121
msgid ""
"Seleccionar la privacidad por defecto asignada a los marcadores importados"
msgstr "为您导入的书签选择默认的私有设置。"

#: generarBadgeTags.php:79
msgid ""
"Seleccione sus preferencias para desplegar su nube de etiquetas de sabros.us:"
msgstr "选择您的标签云显示偏爱："

#: generarBadge.php:103
msgid "Seleccione sus preferencias para desplegar su sabros.us:"
msgstr "选择您的 sabros.us 显示偏好："

#: instalar.php:203
msgid "Servidor:"
msgstr "服务器："

#: generarBadge.php:111 generarBadgeTags.php:130
msgid ""
"Si deseas personalizar el estilo de despliegue de tu sabros.us, este es la "
"estructura del XHTML generado por sabros.us badge."
msgstr "如果您要定制风格， 使用XHTML结构。"

#: recordar.php:100
msgid ""
"Si olvid&oacute; su contrase&ntilde;a, ingrese el correo electr&oacute;nico "
"del administrador de sabros.us en el siguiente formulario y le enviaremos "
"una nueva contrase&ntilde;a a su cuenta de correo."
msgstr ""
"如果您忘记了您的密码, 我们将发送一个电子邮件, 请提交您的电子邮件, 您的新密码"
"将被发送。"

#: generarBadgeTags.php:75
msgid ""
"Si tienes un sitio web o un blog, puedes mostrar las etiquetas ingresadas en "
"tu sabros.us dispuestas de manera que la etiqueta m&aacute;s relevante se "
"muestre m&aacute;s grande."
msgstr "如果您有一个blogm您可以在blog上显示您的标签云。"

#: generarBadge.php:85
msgid ""
"Si tienes un sitio web o un blog, puedes mostrar los URLs m&aacute;s "
"recientes ingresados en tu sabros.us"
msgstr "如果您有一个网站或者blog,您可以在上面显示您最新的收藏。"

#: cpanel.php:140 cpanel.php:142 instalar.php:181
msgid "Siguiente"
msgstr "下一"

#: pagination.php:215 pagination.php:219
msgid "Siguiente &raquo;"
msgstr "下一 &raquo;"

#: editar.php:133
msgid "T&iacute;tulo:"
msgstr "标题："

#: generarBadgeTags.php:83
msgid "Tama&ntilde;o de fuente m&aacute;ximo:"
msgstr "最大字体"

#: generarBadgeTags.php:81
msgid "Tama&ntilde;o de fuente m&iacute;nimo:"
msgstr "最小字体"

#: close.php:41
msgid "Terminando sesi&oacute;n..."
msgstr "注销"

#: sabrosus.php:52
msgid "Tiene un atractivo dise&ntilde;o."
msgstr "有一个时髦的设计。"

#: instalar.php:204
msgid "Usuario:"
msgstr "用户："

#: cpanel.php:122
msgid "Ver"
msgstr "观点"

#: generarBadgeTags.php:90 opciones.php:153
msgid "Verde"
msgstr "绿色"

#: update.php:29 update.php:40
msgid "actualizaci&oacute;n"
msgstr "更新"

#: opciones.php:184 update.php:75
msgid "actualizar"
msgstr "更新"

#: editar.php:157
msgid "agregar"
msgstr "添加"

#: editar.php:164
msgid "agregar a sabros.us"
msgstr "添加到 sabros.us"

#: cpanel.php:61 editar.php:82 editar.php:104 editar.php:110
msgid "agregar enlace"
msgstr "添加链接"

#: cpanel.php:83
msgid "buscar"
msgstr "搜索"

#: importardelicious.php:88
msgid "contrase&ntilde;a:"
msgstr "密码："

#: editar.php:157
msgid "editar"
msgstr "编辑"

#: editar.php:82 editar.php:104
msgid "editar enlace"
msgstr "编辑书签"

#: editar_ajax.php:110 index.php:258
msgid "el"
msgstr "在"

#: eliminar.php:59
msgid "eliminar"
msgstr "删除"

#: eliminar.php:38 eliminar.php:48
msgid "eliminar enlace"
msgstr "删除链接"

#: recordar.php:101
msgid "email:"
msgstr "e-mail:"

#: editar_ajax.php:108 index.php:256
msgid "en"
msgstr "在"

#: tags.class.php:171 tags.class.php:184
msgid "enlaces con esta etiqueta"
msgstr "使用这个标签的各链接"

#: cpanel.php:64
msgid "exportar"
msgstr "导出"

#: index.php:262
msgid "exportar a mi sabros.us"
msgstr "导出到 sabros.us"

#: cpanel.php:151 editar.php:169 eliminar.php:65 generarBadge.php:128
#: generarBadgeTags.php:148 importar.php:127 importardelicious.php:99
#: index.php:286 instalar.php:255 login.php:67 opciones.php:190
#: recordar.php:108 sabrosus.php:58 update.php:86
msgid "generado con:"
msgstr "powered by:"

#: cpanel.php:62
msgid "generar badge"
msgstr "生成调用码"

#: generarBadge.php:76 generarBadgeTags.php:52
msgid "generar badge de la nube de etiquetas"
msgstr "生成调用"

#: generarBadge.php:24 generarBadge.php:73 generarBadgeTags.php:62
#: generarBadgeTags.php:65
msgid "generar badge de los enlaces"
msgstr "创建调用代码"

#: generarBadgeTags.php:99
msgid "generar c&oacute;digo"
msgstr "生成代码"

#: login.php:55
msgid "guardar contrase&ntilde;a"
msgstr "保存密码"

#: cpanel.php:63 importardelicious.php:90
msgid "importar"
msgstr "导入"

#: importar.php:89
msgid "importar de del.icio.us"
msgstr "从 del.icio.us 导入"

#: importardelicious.php:33 importardelicious.php:42
msgid "importar de delicious"
msgstr "从 del.icio.us 导入"

#: importardelicious.php:45
msgid "importar desde un archivo"
msgstr "由文件导入"

#: importar.php:76 importar.php:86
msgid "importar marcadores"
msgstr "导入书签"

#: login.php:60
msgid "ingresar"
msgstr "登陆"

#: login.php:37 login.php:46
msgid "ingreso"
msgstr "登陆"

#: index.php:85 sabrosus.php:33
msgid "inicio sabros.us"
msgstr "sabros.us 首页"

#: instalar.php:141 instalar.php:160
msgid "instalaci&oacute;n"
msgstr "安装"

#: cpanel.php:65
msgid "ir a opciones"
msgstr "转到选项"

#: cpanel.php:66 opciones.php:101 recordar.php:76
msgid "ir a sabros.us"
msgstr "转到 sabros.us"

msgid ""
"la actualizaci&oacute;n de <strong>sabros.us</strong> se realiz&oacute; "
"satisfactoriamente. puedes acceder al <a href=\""
msgstr ""
"sabros.us 升级成功。您可以进入 <a href=\"/cpanel.php\">控制面板</a> 或者开始"
"添加链接，也可以<a href=\"/index.php\">浏览网站。</a>"

#: generarBadgeTags.php:134
msgid "mis etiquetas en sabros.us"
msgstr "我在 sabros.us 的标签"

#: opciones.php:76 opciones.php:98
msgid "opciones"
msgstr "选项"

#: tags.class.php:75
msgid "ordena por la etiqueta"
msgstr "用标签排序"

#: cpanel.php:26 cpanel.php:59 editar.php:105 eliminar.php:49
#: generarBadge.php:75 generarBadgeTags.php:64 importar.php:88
#: importardelicious.php:44 index.php:101 opciones.php:100 recordar.php:75
msgid "panel de control"
msgstr "控制面板"

#: recordar.php:50 recordar.php:73
msgid "recordar contrase&ntilde;a"
msgstr "记住密码"

#: sabrosus.php:33
msgid "regresar a sabros.us"
msgstr "返回 sabros.us"

#: sabrosus.php:38
msgid ""
"sabros.us es un sistema para organizar los bookmarks o enlaces favoritos que "
"insertas en tu sitio web. Al igual que con el servicio del.icio.us puedes "
"gestionar bookmarks, pero a trav&eacute;s de p&aacute;ginas alojadas en otro "
"servidor, con sabros.us haces lo mismo pero las p&aacute;ginas est&aacute;n "
"en tu propio sitio web."
msgstr ""
"sabros.us 是一个基于互联网的书签系统。它与del.icio.us 是相似，您能在网上处理"
"您的书签, 或者自己建立一个网站。"

#: update.php:73
msgid ""
"si aparecen caracteres extra&ntilde;os en algunos enlaces, clic en el boton "
"para solucionarlo."
msgstr "如果字符不符合，请修改浏览器编码。"

#: recordar.php:102
msgid "solicitar nueva"
msgstr "获得新代码"

#: cpanel.php:67
msgid "terminar la sesi&oacute;n"
msgstr "注销"

#: close.php:27 close.php:37
msgid "terminar sesi&oacute;n"
msgstr "注销"

#: importardelicious.php:86
msgid "usuario:"
msgstr "用户："

#: actualizar.php:13
msgid "Se ha producido un error miestras se actualizaban las estructuras"
msgstr ""

#: badge.php:42 badge.php:58
msgid "Mi sabros.us"
msgstr ""

#: badgeTags.php:18
msgid "Mis etiquetas en sabros.us"
msgstr ""

#: editar.php:92
msgid "Error en las etiquetas"
msgstr ""

#: editar_ajax.js.php:38 editar_ajax.js.php:72
msgid " Saboreando..."
msgstr ""

#: editar_ajax.js.php:114
msgid "Saboreando..."
msgstr ""

#: editar_ajax.js.php:118
msgid "Guardar"
msgstr ""

#: editar_ajax.js.php:119
msgid "Cancelar"
msgstr ""

#: editar_ajax.php:36
msgid "Editar enlace"
msgstr ""

#: editar_ajax.php:37
msgid "Titulo"
msgstr ""

#: editar_ajax.php:40
msgid "Enlace"
msgstr ""

#: editar_ajax.php:43
msgid "Descripci&oacute;n"
msgstr ""

#: editar_ajax.php:46
msgid "Tags"
msgstr ""

#: index.php:180 tags.class.php:349 tags.class.php:352
msgid "No hay ning&uacute;n enlace que concuerde con la busqueda"
msgstr ""

#: index.php:182
msgid "No hay ning&uacute;n enlace con esta etiqueta"
msgstr ""

#: opciones.php:143
msgid "Agregar rel='nofollow' en los enlaces:"
msgstr ""

#: sabrosus.php:40
msgid ""
"El proyecto sabros.us es 'open source' (puedes utilizar y modificar el "
"c&oacute;digo libremente) y funciona con PHP y MySQL. Visita la <a href="
"\"http://sabros.us/\" title=\"sabros.us\">p&aacute;gina oficial del sabros."
"us</a>."
msgstr ""

#: update.php:66
msgid ""
"la actualizaci&oacute;n de <strong>sabros.us</strong> se realiz&oacute; "
"satisfactoriamente. puedes acceder al <a href=\"%sab_url_rep%/cpanel.php"
"\">panel de control</a> y comenzar a agregar enlaces o <a href=\"%sab_url_rep"
"%/index.php\">ver el sitio.</a>"
msgstr ""

#: tags.class.php:171
msgid "Agregar esta etiqueta a la busqueda"
msgstr ""
